有網友話連登仔成日提721好煩

但如果我地唔重覆講完又講，就會俾港共政權得逞，扭曲歷史，如下圖:

圖片來源：端傳媒

由於端傳媒既專題文章係會員付費形式，為尊重記者付出，我只摘錄兩小段：

端傳媒同時翻查中國大陸的官媒報道，發現大多數報導或文章都沿用這樣一條故事線：黑衣人挑釁引發暴力衝突——白衣人「教訓」暴力示威者——民主派散播謊言誤導輿論；而在這論述中，白衣人是「保衛家園」一派。
《環球時報》引述親建制團體「幫港出聲」的言論指，「元朗事件之前，已有多個小區的居民自發組織起來抵抗『遍地開花』，並發生衝突事件。因此，元朗事件並不是偶然事件。」而身為紅三代的內地網絡意見領袖、在反修例運動期間多次發文的兔主席，則將白衣人施襲描述為「社會組織企圖自救」。

見倒呢一年入面港共政權不斷篡改歷史，搶奪話語權，蒙蔽我地下一代，仲有機會扭曲國際上對721事件既理解

盡最大既努力將鏗鏘集條片、眾新聞721專題網頁、任何關於721真相既資料喺fb ig share出去，周街唔小心漏低721真相文章，甚至口耳相傳

怒share系列：
1. 鏗鏘集

六四無死人
全部都係外國勢力老屈
要過30年 其實好快

怒share系列：
呢個網係眾新聞整既721專題網站，圖文並茂，用電腦睇更佳

所以話
南京事件都不過係一件襲擊事件
有中國人攻擊日軍
日本又有人帶隊入去還擊
所以事情搞大左

仲有柳俊江撈埋黑警嗰份，幫黑警查埋案，還原真相

推多幾下去扮工

721 831 101

曱甴平嬲嬲

推啦
唔好諗住咁樣可以修改歷史

就係講緊流傳後世嘅重要性
六四個個都知屠城
但支那真係有人信當年止暴制亂

真正原因 : 張建宗都係連登仔囉!

六四冇死人
武肺係來自美國
中國有份打贏二戰
新疆冇集中營

831冇死人
721黑衣人打人先
101開槍係電光火石

香港一片繁榮

邊個咁講
咁講嘅人我一概視為同啲死鄉黑死賤狗係同一黨

煩佢老母

所以我share完d片同文章俾佢就唔再同佢傾計

我唔煩WO,2019年7月21日

我要721 日經post

咁不如話香港人成日提「光復香港」好煩